/*
 Localizable.strings
 Piano
 
 Created by Kevin Kim on 17/10/2018.
 Copyright © 2018 Piano. All rights reserved.
 */

"recruitText" = "Piano is going to become the world's final note app.\nWe, the Piano Team, will focus on 3 things.\n- Lightness\n- Speed\n- and Beauty.\n\nPiano prefers telework , you can join us from anywhere on the earth.\nAt the moment, we are currently looking to hire for the following positions.\n* Development\n* Design\n* Marketing\nIf you are confident in your abilities and you're talented enough, please join our team.\n\nPiano offers the following benefits.\n- Logical conversations with outstanding people.\n- Equal opportunities to request all the features or designs.\n- The opportunity to contribute to the next level of note app.\n\nContact us if you want to join the team before positions are filled!\n✉️Recruitment e-mail: recruit@pianoText.com";

"supportersText" = "Piano offers 5 benefits for Piano Supporters.\n1. We will incorporate the features based on our supporters' needs and inconveniences.\n2. You can use Piano app with the lastest features and enhancements.\n3. You can get an elegant Piano app icon, available only for Supporters.\n4. We plan to send out supporter gift boxes in the future.\n5. You can join us to build the final note app on Earth. \nTo become a Piano Supporter:\n- Step 1. Use Piano app a lot.\n- Step 2. Give us a review on the app store.\n- Step 3. Give us a 'Like' on the Piano Facebook page.\n- Step 4. Please send us the following:\n\n* A self introduction\n* What kinds of notes you usually take on the Piano app\n* List of pros and cons for the Piano app\n* What do you want to do after becoming a Piano Supporter\n\nTo our email(supporters@pianotext.com)\n\nWe will select individuals to join the team of Piano Supporters.\nWe will give you various missions and benefits every month.\n\nTogether, we can all team up to collaborate and design the next and final generation of notetaking.\nThank you 🙇‍♂️🙇‍♀️";
"howToUseText" = "现在你要写”:”、作成空格作检查列表。\n; 30分钟之内弹钢琴练习。\n: 创建检查列表’Piano’应用程序。\n 现在你要写”-”、作成空格作目录。\n- 10月7日 早晨食谱 \n- 10月7日 午餐食谱\n现在你要写”\n*”、作成空格作目录。\n* 一天不喝三杯以上咖啡。\n* 一天喝2升矿泉水。\n\n要使用’*’、'-'和’：‘作清单\n例如) - 和迈克一起看电影";

"⚡️All copy completed⚡️" = "⚡️全部复制完成⚡️";
"✨Select text area to copy✨" = "✨请选择要复制的内容✨";
"✨Highlighted area copied✨" = "✨所选区域已复制✨";
"Done" = "完成";
"Move to Trash" = "移至回收站";
"The note is kept in the trash." = "已删除的备注在垃圾箱中。";
"Permanently Delete" = "永久删除";
"Remove All?" = "永久删除吗?";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Restore All" = "全部恢复";
"Restore All?" = "恢复一切吗?";
"Allow Access" = "允许访问";
"Restore" = "复原";
"Please allow to access reminders🙏" = "请在设置开启 提醒事项访问权限🙏";
"Move to Settings" = "转到“设置”";
"Please allow to access location🙏" = "请在设置开启位置信息访问权限🙏";
"Please allow to access calendar🙏" = "请在设置开启日历访问权限🙏";
"Please allow to access photos🙏" = "请在设置开启照片访问权限🙏";
"Please allow to access contacts🙏" = "请在设置开启通讯录访问权限🙏";
"Swipe over the text you want to copy✨" = "请选择要复制的内容✨";
"Piano" = "Piano";
", Latest modified by" = ", 最后编辑:";
"Register Reminders.\n: Business meeting at 3 pm with Sasha\n(You should type ‘:’ and spacing before you write schedules!)" = "以添加提醒事项。\n: 下午三点与Sasha见面\n(首先写下你的”:”，写下来，写下你的日程安排!)";
"Register Schedules\nFor example,\n Watch “Home alone” at 3:00PM with Kevin." = "以添加日历。\n画报)\n和Kevin一起看”小鬼当家”";
"All Notes" = "所有笔记";
"Merge succeeded 🙆‍♀️" = "合并成功 🙆‍♀️";
"Current Note" = "目前的笔记";
"Notes to Merge" = "要合并的笔记";
"Available notes for Merge" = "合并可能的笔记";
"GPS Error" = "GPS Error";
"Empty" = "EMPTY";
"Untitled" = "没有标题信息";
"No text" = "没有内容";
"No name" = "没有名字信息";
"No phone number" = "没有联系信息";
"No mail" = "没有邮件信息";
"Your device failed to get location." = "设备未能带来位置。";
"📍 The location is successfully registered✨" = "📍 登记了位置✨";
"☎️ Your contacts are successfully registered✨" = "☎️ 登记了联系人✨";
"ago" = "后";
"left" = "前";
"📆 Your schedule is successfully registered✨" = "📆 登记了日历✨";
"✅ Reminder is successfully Registered✨" = "✅ 登记了提醒事项✨";
"Authentication failure😭" = "认证失败😭";
"Set up passcode from the ‘settings’ to unlock this note." = "输入您的密码以查看此备注。";
"Set up passcode from the ‘settings’ to delete this note." = "要删除此笔记、设置密码的提示“设置”。";
"You can restore notes in 30 days.🗑👆" = " 以从回收站中恢复笔记🗑👆";
"🔑 Unlocked✨" = "🔑 笔记锁了✨";
"Locked🔒" = "笔记锁了🔒";
"My Location" = "我的位置";
"Now" = "当前时间";
"Calendar" = "日历";
"Reminders" = "提醒事项";
"Contacts" = "联系人";
"Erase Word" = "Erase Word";
"Hot Place" = "Hot Place";
"Clipboard" = "Clipboard";
"There's no text on Clipboard. 😅" = "剪贴板上没有文字。😅";
"⚡️Pasted at the bottom!⚡️" = "⚡️贴在底部!⚡️";
"✨The notes were merged in the order you chose✨" = "✨这些笔记按您选择的顺序合并✨";
"Select notes to merge👆" = "选择要合并的注释👆";
"tutorial3" = "Read on to learn how to use the piano 500% and experience more than that with the iOS optimized piano!\n\n<How to use the piano 500%>\n* Try setting emoji.\n1. Turn your checklist into an emoticon of your choice.\nApply your desired emotions to checklists and lists and write down what you need to do. Do not waste any more time looking for emoji on your emoji keyboard. You can create various beautiful lists by setting desired emoji.\n\nYou can create a checklist by typing : and spacing.\n: Try touching emoji\n: Complete the piano tutorial\n: Download the piano app\n\nPlease write down - and space for decorate the list.\n- Breakfast Menu on October 7, 2018\n\nPlease write down * and space for decorate your list.\n* Drink more than 2L of water a day";
"tutorial2" = "*Write a note on the main screen\n1. Please register your schedule on the piano.\nHave you ever registered a calendar by opening a calendar app while taking notes? If you make a note of the event in the Piano app, you can register it in the Calendar app. You can also check the piano app for a few days left. Now you can register your calendar, reminders, address, e-mail and contacts on your piano!\nex) Piano App Evaluation at 1pm tomorrow in the App Store\n: Schedule your registration on the piano\n; Register reminders on the piano\n💁‍♀️ If you make a checklist and note the schedule, you can register what you need to do in the reminder.\n\n2. You can search for what you write as a note.\nWhen you are worried about what you are going to write down, write your thoughts in the input window first. You can search for what you write as a memo. If you have already created it, click the merge icon in the upper right corner to merge the notes.\n: Combine related notes\n\n3. Please use the clipboard button to paste the copied contents for you to use the memo as a clipboard. Please try to paste the copied contents with clipboard button. You can delete it all at once by pressing the delete button on the left of the input window.\n\n4. Where was it?\nThe piano app is the fastest way to register restaurants. In the Piano app, tap the Hot Place button and save your current location to Contacts. You can even save a zip code that does not work well on the Internet!\n: 현재위치 눌러서 연락처에 집/회사 위치 저장하기\n\n5. Slide or delete notes to lock\nSwipe your notes to lock or delete them. Deleted notes are kept in the trash for 30 days.\n: Locking notes\n: Delete a note";

"tutorial1" = "- Make your notes beautiful and share\n1. The fastest way to copy text\nSelect the note you want and touch the Copy icon in the toolbar below. You can copy the area you want or copy the entire contents of the memo.\n: Try copying the area with the piano effect\n✨Copy this area to the piano effect✨\n\n2. Tag\nPlease add tags to your notes. You can classify the purpose of the note with the tag and search for the note at once through the tag on the main screen.\nEx) Work:👨‍💻  Secret:🔒 School:🏫\n: Add the desired tag image from the tour\n: Tagging notes\n\n3. Make notes and share them as PDF\nTouch the PDF icon in the toolbar below. You can swipe the note to the left and right to change the size and thickness and share it in PDF.\n: Share notes in PDF\n\n4. Share notes with your friends\nTouch the share icon. Any iOS user can download apps and share notes. Make a checklist with your friends before you go on your trip, and add some excitement to your trip with the piano!\n; Share notes with iOS users\n\n* The piano wants to hear your opinion\n\n5. Please tell your thoughts on the piano.\nOn the tour screen, you can report ideas or bugs, and find out about piano supporters / job announcements. Help us to make a better app.\n: Write a review on the piano in the App Store!";

"tutorial4" = "向右滑动即可锁定此笔记。🔒";
"tutorial5" = "向左滑动即可删除此备忘🗑";
"Please check state of Internet or Device." = "您想注册在iPhone上注册的电子邮件帐户吗？";
"Cannot send mail" = "症状：未注册的iPhone邮件应用程序帐户";

"Play your thought" = "Play your thought";
"Touch to Register Reminders." = "点击以添加提醒事项。";
"Touch to Register Calendar." = "点击以添加日历。";
"Touch to Register Contacts." = "点击以添加联系人。";
"Touch to Register Your location." = "请点击您的位置进行注册。";
"Browsing" = "选项";
"Trash" = "垃圾桶";
"List" = "清单";
"Tag" = "标签";
"Rate Piano on App Store" = "在App Store上评价钢琴";
"Give Us ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️ on App Store ✍️" = "计评分’Piano’ ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️ ✍️";
"Piano Supporters" = "Piano Supporters";
"Like Piano Facebook Page" = "Piano Facebook Page👍";
"Recruit" = "采用";
"Improve Piano App Phrases" = "改进这Piano句话";
"Ideas or Bug Report" = "主意和错误报告";
"Notes will be permanently deleted after 30 days 🌪" = "备忘录将在此处保留30天 , 之后将永久删除🌪";
"Delete All" = "全部删除";
"restore" = "修复";
"delete" = "删除";
"Copy" = "复制";
"Copy All" = "全部复制";
"Can't See Anything" = "看不到任何东西";
"Checklist 🎨" = "检查列表 🎨";
"Animal, Nature list 🎨" = "动物、性质名单 🎨";
"Fruit, Food list 🎨" = "水果、食品名单 🎨";
"How to use 🎨" = "使用方法 🎨";
"Choose an emoji for : lists👆" = "请选择 : 清单上要使用的表情 👆";
"I AM" = "我是";
"Checklist On/Off" = "检查列表 On/Off";
"Choose an emoji for - lists👆" = "请选择 - 清单上要使用的表情 👆";
"Choose an emoji for * lists👆" = "请选择 * 清单上要使用的表情 👆";
"Next" = "下";
"Emoji Tag" = "表情符号标记";
"Attach emoji to your note👆" = "将表情符号附加到您的笔记中👆";
"Merge" = "合并";
"Piano Editor" = "钢琴编辑";
"Swipe the text left and right to edit and export it to PDF✨" = "左右滑动文本进行编辑并将其导出为PDF✨";
"Add Emoji Tag" = "添加表情符号标记";
"Choose an emoji to categorize👆" = "请选择分类要使用的表情 👆";
